話今日唔搞黎明行動既人係平行時空生活緊?

你知唔知琴晚咩事? 知唔知搞到幾點? 知唔知好多人無車返去。
晨早開post屌無行動只係代表你從來無關注或者無幫過理大人。

痴撚線3，4 點先返到屋企叫人5點起身搞黎明行動 休息一日都好呀

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊